咁嘅人都有另一半,唔通我真係咁差

有冇見過咩例子都係覺得點解咁嘅人都有人鍾意

你的樣子如何你的日子也必如何

得罪講句賤男都好過毒撚

有咩咁好

有冇人可以教我點出pool

你係咩？

你覺得自己點

唔好咁灰，將來既事無人知，可能將來有呢，努力裝備自己

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

明知毒 L冇人要，就不做毒 L好了

咁就反省下啦

利申 毒撚

兩樣都唔係

我覺得個分別在於：
拍到拖既垃圾識包裝自己
而a0 毒撚太純太直，副底牌一早就揭開俾人睇

佳仔

識tum女
打女人
呃女做衰野然後聲稱為佢改

咁堅持要做毒撚就要為自己既堅持而付出

定係你根本就冇做賤男既條件

其實係真 你真係差過人地

你喺女
眼前有粒屎味嘅糖（賤男）同糖味嘅屎（毒撚）
你會點揀？
唔通同你細味咀嚼後者咩 見到仲唔走？

人地會主動已經贏哂

執下個衣著髮型 做下主動
下下等運到 等到下世咩